［推到上熱門］諗到條絕世好橋去破解蒙面法！！！

諗咗好耐，個方法就係

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
唔蒙住塊面咪搞掂囉

苦中作樂

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

正確答案係全部人留係屋企，無限期三罷

矽膠面具

拉